[
    {
        "randomId": 759
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karakurizaga karakurutaga wa duri we?",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_3": "Igikatsi",
            "option_4": "Ubunyereri",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera akabaribari kamanutse mu ijuru kaje gushashura abagabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umucaca",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite umukobwa wanjye uje wese adumbamo",
            "option_1": "Urwembe mu musatsi",
            "option_2": "Ikivugirizo",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Isekuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Imirya y'inanga",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Umuzi w'urutare",
            "option_3": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Imanzi mu maribori",
            "option_3": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_4": "Urusenda",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_4": "Umutego",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Urwina",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Impeke y'uburo",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    }
]